 1 Kaluk Yawey Nuye Bininj Kabirrimarnewayini Kaluk yerrekah, bu kuhni nawu Yawey kakurduyime, wanjh nuye bininj kabirriwayini mahni mankong kore kubolkkimuk Judah. Wanjh kabirriwayini kabirriyime, “Ngad wanjh ngarrihni kore kubolkmak, dja minj nangale kanbun kondah. God nungan kankukdjurruddin yiman kayime kawarnamyo kadberre.